4年性侵女兒逾百次 台獸父意圖殺女滅口被重判661年

台灣一名父親將女兒當作性奴，在長達4年多內性侵女兒超過100次，並長期虐打女兒。性侵的惡行被揭發後，獸父更意圖謀殺女兒滅口。高雄地方法院日前審理案件，以涉犯131宗強制性交、違反保護令、殺人未遂等罪重判該名獸父共661年徒刑，合併計執行有期徒刑上限30年。

綜合台灣傳媒報道，首次企圖性侵發生在2014年初，當時讀中學的受害女兒，在家被父親強脫褲子企圖性侵，她高呼喊痛並反抗，父親沒有得逞。數個月後，女兒畢業旅行回家，父親性侵得逞，之後除了生理期外，父親經常趁家中無人時強逼她性交，若女兒拒絕或反抗，就會打罵虐待她，並揚言要將兩人亂倫事情公開，受害女兒表示因為害怕而沒有跟他人提及。

直到2017年，女兒終於忍受不了告知母親，母親大怒要求丈夫搬離。惟獸父擔心敗行曝光，曾傳簡訊跟女兒道歉「不奢求得到諒解，但不要恨我」，然而不到兩個月，父騙她到台南的賓館再度性侵，更要求她簽署雙方合意性交的同意書。

2018年3月，該獸父恐嚇女兒，要在女兒學校外廣播讓大家知道他們的事，威脅她滿足其獸慾，受害少女只好配合，再度遭性侵，她決定報警求救。

得知女兒報警，獸父不憤去找她，踢倒她在路邊，並強拉女兒頭髮拉上電單車載回祖母家，並恐嚇說「想活命就好好配合」，他知道女兒結識了男朋友，更責罵和毆打她，更以電話充電線勒頸，直言「你沒有死，我就沒有活路」，受害者被勒到幾乎失去意識，哀求不要，獸父才停手。而受害人患上嚴重的抑鬱症，更曾企圖輕生。

高雄地方法院日前審理案件，該被告父親否認性侵女兒，辯稱兩人是合意性交，而找她是想解釋，只是女兒不肯聽，情急之下才騎電單車撞她，事後性交也是雙方同意，而勒頸是嚇唬她，沒有想故意殺人。

當地法院翻看獸父傳給女兒道歉認錯的短訊，認定受害少女的陳述屬實，最後依殺人未遂，和違反保護令以及131個強制性交等罪，判處合計刑期661年，由於有上限，合併執行有期徒刑上限30年，被告人可作出上訴。

太過分

禽獸不如

痴撚線所以話捉台灣啲男人去勞改集中營就啱
一係就搞個女，一係就搞細路女、全撚部都係癲既

對個女係一世既心理陰影
呢啲人應該一忽忽肉咁切到佢死為止

合併計執行有期徒刑上限30年。
屌,同期執行
不過台灣黎講算判得重

香港依家都有

狗屎垃圾都可以生仔女，先導致咁多悲劇發生……

仆街